[DSE] 送書 補習notes

DSE Ken Chan Phy notes (得幾個topics)

DSE Ken Chan Phy Practice Kit（五十幾本）

PChan嘅paper 3 side course (影印本黎)

樂思DSE Phy 8份mock，有3份嘅LQ俾我用鉛筆做過，其他無寫過野

AL Ken Chan Phy 物理王

朗文ICT書(中文)(有必修2 3同選修C1)

教圖 中文選修課本 倫理道德觀 名著及改編影視作品

兩本係商務買嘅英文grammar書（幾百版）

有興趣嘅留tg

tg:lihkg666 想收grammar書學翻好英文

我想要本倫理道德觀 thx ching

巴打tg我啦

搵到幾個box file
有無人想收留

朗文ICT書(中文)(有必修2 3同選修C1)

教圖 中文選修課本 名著及改編影視作品

全新notebook 兩本

剩翻呢啲

tg Sirius8611 巴打我想要ict 書 必修3同 c1 thx

pchan冇啦？

push

無喇sorry

朗文ICT書(中文)(必修2)

教圖 中文選修課本 名著及改編影視作品

全新notebook 兩本

剩翻呢啲